FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (258) 更新咗Po頭template

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答：HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方無唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

有無人有走場狗list?

唔知會唔會ibarbo

沉左口啦聽日又一堆

我寧願繼續online single
用dr刷實跌好多dr分
真打又贏唔到

屌，打多咗兩個字

唔好啦又唔係玩FIFA15唔入流

結果都係搶唔到
不過巴打有心

咁用住舊嗰個先

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp
bm216......
Tkmdanny
Bm216722
NoLucK383
HuaCaHuaCaHuaCa
vgamevip131

家陣跌都冇咩所謂

唔緊要，啱啱寫緊新template

不過都係打多咗兩隻字

9up helper黑撚人憎到 屌您 見係香港人我away幫埋 佢想真打咁款 佢射完我接 再og 唔撚skip都算 跑完圈再衝鏡 屌您老母啊

啱，target住rank 1就算

上唔上得返去理得佢

今張係ST唔係當年既RW

艾邦拉賀掛靴
可能出fb

比多個英超啦

最好RB

唔會la佢冇卡

最好唔好出

12張swap deal揀咩好？
1. Costa
2. Rare player jumbo
3. Suso + rare mega

出垃圾卡 又要20萬

會整SBC就SUSO
唔整就PACK啦

早排買咗hulk嚟用，好撚勁

抽中對面認真打 0:0我走場佢當唔當贏？

no

希望出張暴聯ff sbc卡今集得兩隻sbc(唔計moment potm呢啲有原由嘅sbc)

應該no

Lukaku

lkk

CB lkk 咩玩法

CB...

Maldini

屌原來係CB..唔怪得咁平...

屌，呢張想做喎

Moment 馬隊

我都唔知做唔做好

又焗鳩獌狗做
我做呀屌你

84換88
Why not

我有刷talisca 其實hulk都可考慮嘅
不過兩個一定要一齊入場
如果唔係好難10chen

我要買黑卡

睇落應該幾勁
係DEF同JUMP差小小

馬隊貴到

啱啱0:0走咗場我多謝晒咁多位巴打同lihkg/hk helper
啱啱有位入場認真打同掛lihkg home win走場嘅我屌你老母

CB lkk 笑到gap gap聲

呢兩隻唔巴西陣都好難用

入場打咩位？

想整黎打中場

lkk食sentinel直接打cb掂唔掂？

83~89squad全部都要2個if
gold都要2個if
貴到仆街

打CB應該都得掛
食完SHADOW有96PAC 87DEF 99STRENGTH

真。end驚卡

隻雷斯真係好抵做食完shadow d stats同馬隊一樣

Rio 一定同佢差唔多

中場難D 太頓啦佢真係

古烈治應該87開始要用icon....

blanc真係大平賣

神燈

後悔無做
易連又勁

雷c blanc ibra都係大平賣

Blanc真係抵到爛

lkk 要做了

不過馬隊今集好似唔算最好用，雖然都勁

對比返真係抵到仆街。。
moment rio同馬隊 係會勁過blanc
但價錢差得太遠

好似幾勁咁

依家後防live vvd +luiz 賣vvd做blanc有無得諗

d 細數好廢wo

佢本身個base stat太低啦
得67interception，其他防守細數都係7字頭
係頭鎚99先拉到大數咁高

Potm vvd換moment blanc好冇好想整馬隊part 大簡重冇錢

睇落都係輸DEF唔夠高
唔知模組可唔可以補返個差距
咁樣玩唔求成績應該幾好玩既
仲要有愛既話

你地吹到moment blanc 咁勁我係咪應該賣左prime Maldini 換

仲未講佢鈍 + 84composure
唔洗諗住攞嚟打中堅

比錯-評...冇做ibra 玩得好唔過引

我都係vvd + luiz 不過我係toty
Toty vvd一定勁過blanc啦 加錢入好過

我覺得會似CAMPBELL呢類既人

渣古打防中有冇得諗

85vvd換lkk 好唔好

做得都有愛啦
唔求成績當FUN隊玩應該幾好玩

其實佢今年fut birthday 係鳩出定客串過既位？

瞓身做maldini

認真 如果入場打翻ST個位有無問題？
個birthday搞到好亂

伊巴有無打過CB位

但係您地吹奏到隻blanc好勁 好似會勁過vvd

Blanc一定勁過VVD 唔洗諗
Icon有加成

應該淨係得燒味
本身隻人控波都唔太掂

maldini要用成16張if

諗住後備燒味

用啲硬吹肥料 補一萬就做完lkk

可能係高rate if嘅出路

睇細數lukaku好似唔勁
守既能力幾弱
唔靈活balance 又低
Ball control又低
傳球又
打咩位都差啲咁

吉祥物

留念

Blanc個sbc係咪無限期要儲一排錢先得

一直以來都想玩下馬隊大簡尼斯達3後衛加保方
但保方今年唔好用又冇特別卡，3位又咁貴

性價比係高嘅，左連telles sandro marcelo，右連militao，連ddg又冇問題（對比varane），我嗰時砌好晒，跟住瞓著咗，醒返已過咗deadline

最重要嗰樣都冇，都可以幾勁
on9

就算佢話認真研究過，我都會覺得係鳩出

尼斯達喺FIFA都唔明點解咁廢
班友識唔識波

個陣岩岩轉完巴陣入唔到隊就無做到

potm vvd唔會同moment blanc差好遠啩，嗰時都好似要60萬？唔好嘥咗張咭啦。

potm vvd好勁喎

weekly objective嗰d一張都唔好放過，慳得幾多就幾多。

認真打一定唔用佢
但係曼迷咁平咪整下
反正DR玩下for fun都唔錯
利申 我非曼迷

曼狗唔諗了..即做

搞撚掂

好鍾意lkk
但真係諗唔到點先用到佢

UNTRADE 無愛就真係唔做
有愛就要狗衝
玩到呢個時期無愛好難捱

睇袋

你想佢打ST咪五後衛陣擺放返佢上去

有得諗喎

買埋佢細佬
兩兄弟打cb

真係可能睇袋

後備吉祥物

想知佢兩兄弟同夏神兩兄弟現實FD唔FD
同埋兩個細佬勁唔勁

係wo可以咁

我係咪要改名做比利時後衛

同st vvd換番位最直接

想問ea伺服器暫時無法處理您的請求
係咪已經過咗一日上限？
而家打完任何比賽 都同你彈呢句 然後彈出ea

盧卡古愛助攻

LUKAKU有無真係打過CB位

係彈出it

好 唔該各位巴打

將VVD打落CM位
換位換快D唔使跑咁遠

有 對psg最尾勁撚到

摩帥麾下成隊曼都打過cb啦

86 Ben爺轉普金尼馬算唔算大upgrade

次回合真係幾有運
RIGHT PLACE RIGHT TIME

彈出ut

yeah個曼狗陣越黎越齊腳

會唔會換埋牙朗同DDG

SURE...不過我最想佢出if shaw b

或者fb左羊

有無巴知咩事？

係咪走場走得太多
好似話要等一日定打一兩場sb先會好返

就係打完場sb都彈 咁可能真係要等返一日

希望shaw b有tots啦
robertson應該正選LB
Shaw b入到後備都好

對利果次居然冇出

可以full chem 係咪冇必要轉blanc

整完之後㩒咩先會出呢個畫面？

隻lkk幾過癮 有愛先好做

巴打，想問問係咪價有 fut swap deal 已出曬？

thx

應該係

出哂啦

仲爭廿萬先買到baby古烈治

賣咗隻baby blanc同史堅尼拿夠錢做moments blanc 做唔做好

我覺得你做派利是好似有用d

好用咩

無呀 純粹完夢

有幾錢now?炒下卡應該好快

600k

咁等多一兩個禮拜應該ok la

將嘉年華inaki williams換做7 chem普金neymar係咪算upgrade 打翼位

之前都有猶疑過
但見到條氣真係卻步

ea玩野咩
贏場dr得10分

佢個價位買普巴仲好

應該有好大班skill points同你差好遠既人，今日up哂上黎同你同一個division

但我1900分d1

咁唔知了

有冇邊隻中堅可以換上去防中
馬體果隻用得唔係幾順手 入場轉4231好似第2張相咁

Budget?
馬圖斯

入埸轉lb 邊隻好
本身諗住最右面，上網睇review 反應得70 話有d波係隔離傳過都唔會出腳

生日sonaldo食咩chem好 如果擺41212 st位

更新左
而家WL開始後24小時內都可以報番
呢啲咁既on9規則都係用左半年先改

好事嚟

Prime Raul搭Villa定92利雲好?

生日Meunier真係幾有驚喜
防守好過普巴好多 一撞就拎到個波
進攻要再試試

friendly??

可以 我唔記得邊個係你

正呀
入場打433
唔夠打調埋兩閘上

真。有前冇後

LKK入場轉打LB有無得諗

無 你出佢就預打少個

都係用嗰一招

我都覺得佢打lb有得諗
身型高波贏晒

兩球中間頂晒勁撚到

係
好大份

Lukaku要求低。。。做得過
但cb唔識砌隊

諗住做黎後備入場打st

用carniball mendy同lkk 換位打幾勁
lkk左閘守得幾好

L1 三角唔到 太高

終於完夢 將c牙朗美斯伊巴放埋同一隊

點連？？

我研究緊點放Messi c7 bale kante 同一隊..

4231我用blanc同fb meunier連

真係好耐無中好野

身家淨番6k 絕地番身

上定下好 入場4231

Meunièr 連邊個

我最低位身家好似得幾舊水
個倉係無晒人

食咩chem

用過Kim 左閘： 唔夠速 60分鐘會冇氣
馬體LB: 似tie仔 防好穩 但出腳冇tie仔咁aggressive
皇蘇： 冇用過

啊 因為我仲有包皮

Ea真係funny 不過有愛 做

好吸引 入埋轉左閘stay back身位速度頂波應該唔會輸

隻性奴好唔好用

原來出左moment馬隊 有冇手足用緊

已經有potm vvd+fb電欺做唔做生忌渣古好

可以strong link 迪基亞

一定做啦 12萬 用埋untrade 3-4萬都做到 跌都跌左

分享下

我砌極最多bale 8 chem

但係一諗起我盡收天下兵器之後要8 chem 就覺得好on 9

已做

唔明你講咩

又幾on9
完美主義者就話姐
咁勁既卡一兩chem根本冇乜影響

可能佢用電話整左但開驚咩都無掛

曼迷就梗係做黎玩下喇

強迫症

有冇用生日細路
琴日玩左幾場 rm位入場轉佢做LM
唔係好掂喎 明明workrate係H/L
但係長期幫手協防 成條中場左右都見到佢
攪到好似打少隻左翼咁

不嬲電話做係最無癮

所以我一定開機做

勁卡根本7-10chem一樣

我明既

RW係咪bb best最好，wf最好4*以上,1m budget，入場轉4231

幫手補位正呀

打防中至中場同閘，防守能力就算弱少少應該都ok嘅

咁佢幫手協防 中場防守力真係強左
但係未打得慣成日少左隻左翼進攻

一定要10chem?
唔係我覺得hl dembele 7chem都唔差

成日覺得閘係睇模組
華西個數值夠唔高 但好撚好用

我就好啱用

咪試下其他law 如果無feel

最緊要自己有feel

事關早幾日搶到隻生忌Bale
要用rm細佬stong link
唔用佢就要用皇馬隻fs力架

我依家4222 尼馬成日返後場幫
如果換做細路就

之前我都有用屁馬番後場幫手
叫做係多個人囉 但係略嫌不足 防守拍埋身唔係好夠力
咁細路真係硬淨好多

但佢扭波真心爽，食marksman射波有保證，大大ban埋去，傳波又唔錯

建議post 頭加埋 d 走場狗id

9出啦of course

唔知幾時會出美斯CB / GK

sam哥,fb luiz換成moment blanc算唔算大upgrade?

冇用啦，啲人加名唔會quote完加落去，推到fifa 30都只會係post頭嗰堆名

屌你EA真係cls, 尋日dr派彩d5 rank 1揀untrade包，加埋WL金2，mm同fut 15 sbc，加埋17個包，收返兩張81紅卡同一隻公司佬，再數落去連84肥料都唔多隻，好撚嘢

我得1隻84咋...紅卡就2張82.....d5 r2 +金2

琴晚身痕做左moment blanc同買隻蒙尼亞入隊，之後發覺2隊都幾過份，untrade害人，做任前諗諗

好彩我冇10chem個強迫症

好 得返兩皮 希望倉夠卡做

獌唔做講唔通

另1隻係咩

cb lkk打返前食咩chem好 都係hunter?

做sbc金銀球員包中利雲

Thanks
我都會焗𨳒住先

potm vvd 而家兩隻cb都係好用untrade 所以我都五十五十

下年唔係半END GAME SBC都唔做因為慳下慳下 差唔多夠做隻end game ICON

2隻揀1嘅話我會揀留雷c

都唔一定10chem, 如果hL dembele, 同價差唔多bday son會唔會好d?

son冇咁好扭，睇你玩開咩類型

因為blanc真係勁，雖然要適應返幾場先會慣
但絕對係除咗toty同moment rio馬隊之外嘅最強中堅又抵做

隻生忌渣古d細stat睇落真係睇啖笑
有愛都唔想做

(比心機儲錢買隻sif好過)

87 基斯普 vs 88 古華特 vs 86 雲佬邊隻好用

幾個月冇用過def high中堅 一直用緊呢pair兩個都med/med

買隻HL福仲好

我揀87 crespo
雲佬就一定最後
in game唔好用我覺得

唔駛HL 紫福都屌打呢d

唔計可以任連

86雲佬屎到仆街
抽過untrade冇野啱祭擺b隊都頂唔順

比人ban左account

點解

賣coin

買賣COINS?

賣coin. 已經棄驚，無所謂

賣咗幾多

成個a/c ban哂玩唔到?
定淨係ban transfer?

有無累埋買家

心郁郁想做blanc計落都仲差成500k

但我開機做完直接領取獎勵之後確認球員冇呢個畫面

700k買咗隻HL rashford 冇曬錢了

Lukaku CB開心下好 佢唔追波

好想快d撚吓隻94屁馬
唯有乖乖地等下個禮拜

咁多張 94最有型

st就勁 翼佢食屎啦

諗緊
1. 7chem 90salah + 7chem 87 mane 定
2. 10 chem 88 mane + 10 chem nif salah好
半身相真係好撚吸引 仲要90 salah 95氣慳返個supersub位

用過toty varane vvd moment blanc一定勁過佢地

爭佢

有冇其他位睇埋

成日諗住又有pack抽 又有得玩下 抵抵抵

用過toty 華拉尼

我都覺moment blanc 勁過

仲要睇埋馬隊個sbc, 真心抵整到cls

馬隊個sbc自己絕對唔會夠卡要咁多張if，仲要去到89rating squad
rio到時應該都係差唔多

blanc真係抵到爛

馬隊個sbc我估貴blanc一倍

4231 lam ram
痢 + 對vidal marchisio pogba pirlo中場線有愛

futbin寫2m多少少

submit sbc都要係主機到做喎

試左10場 替大衛雷斯個位
十分正

係除左馬隊未試過 其實meta人黎比較算穩陣

我覺得好過埋moment迪西里
當然應該都係rio最強

我覺得只有moment 馬隊 moment rio(如果有) 好過moment blanc

純個人感覺

用mane lm salah rm咪full到
做咩要用lb salah

勁過toty幾隻嘢？ 模組之力，icon力場咁屈

呢兩日market升到痴線,前晚入d卡,岩岩放晒佢應該都執成廿萬

終於搞掂blanc
條法國防線好正

撚唔掂隻紫福 入場轉打翼是咪不智

想問下隻future好用嗎? 定試返carniball lloris好

我會揀下

一定麻麻啦wing

HL 勉強可以打wing

PRIME MOMENT 馬隊
眾連登巴打覺得排到TOP幾 CB?

淨係用過toty varane

見個時好多人已經話呢隻最好 未完全比較過晒

咁試下冇翼陣先 因為本身係安同福轉打翼

我本身用普金lloris
之後轉lafont 我覺得無咩分別
我都想試下91 lloris

明白 仲差幾格就做完

係啊 但我係直接領取球員 唔知點樣出現呢個畫面

打翼都唔差嘅 你可以試下先

你應該狂㩒x skip咗

冇啊 我想問係sbc介面到出現定邊

你做完最後1格之後，佢就會show個畫面話你完成咗成個sbc
㩒1吓x繼續就會有walkout睇

St bale 最低價會去到幾多呢

Thx巴打

早3-4日仲係extinct緊 我二百三萬snipe番黎
琴日玩完 今朝開webapp market睇 屌你老味....

正唔唔會咁貴啦，係一開始小貨
個國藉咁難連，一係西甲，一係用icon圍

插左,得返兩m

salah張相加條95氣好吸引
因為有兩個sub位比 firmino(torres) vidal(goretzka)
得返個supersub比翼

果5%稅真係好阻止人試卡

好彩忍到手1.33m入bday包皮，我估out pack衰極都上返1.4m，如無意外第時都應該可以平手走

啱呀，由其2-3m嗰啲，即日鮮玩一玩稅都十幾萬

呢個時候要靠朋友借acct
或者玩draft試下

但真係好撚好用
不過望番個價真係

要打包生忌細佬

CB lukaku 其實當前鋒用同if 88 lkk 能力差唔多，價錢又差唔多CB lkk重有pack 送都ok 既

講開又講，我覺得draft個game play又同wl dr唔同，上次撚完moment best 3 chem都勁到飛天，爭啲衝動又走去買返隻

10 張swap deal換咩好？

大家會儲pack等tots定而家一炮過抽曬佢搏生日卡

suso lala留返做sbc算啦，我就係9+5 pack中大伏嘅例子

新手問下買game入面個code都可以每星期入一次？

留pack冇撚用，睇下更多巴toty開2百幾個pack，雖然最後都中返隻馬細佬，但證實咗promo期pack weight真係閪到冇譜

用CAM Sane 定 Lb Salah 打RAM好
想推隻toty Bale打ST

紫福打ram/lam都好勁

每次活動前都會開曬d pack

模組同icon力場真係勁過toty

4-2-2-2?

抽到咩？
頭先有諗過要包

舒服佐 that’s all, dklm

Transfer

我打4231 自己4222用得麻麻

想問下IF Kante食咩chem好？

shadow

感謝巴打

想問生日son打CAM定打邊好

咁今晚返去即刻開曬啲pack搏攞到600k買blanc

兩樣都得
但係放狗就唔好預佢
用緊ucl覺得唔似呢type

我次次拎pack前都諗住搏一搏單車變摩托 抽完之後就會話早知揀XX

而家都叫有活動 可以照開啦

反而無活動就真係唔開

咁IF suso都係6~7萬
拎個100k pack都算搏得過

收返6萬都開心

搏得中就發達 唔中就屌老母

fb pedro嗰個月，我用sif馬列斯同佢做對比，覺得唔計有愛pedro都係值十萬鬆啲，然後果斷揀pack, 結果哥利斯馬

想中隻好嘢換錢買blanc
500k都夠

其實真係難，而家中隻尼馬都係三十零萬，totw貴嘅就得兩隻大獎，當然真係好彩中值錢嘅bday卡就恭喜你

玩左咁耐fut
唔好為嗰幾萬閪coins屌老母啦
傷身

啱啱醒起尋日開pack抽到個draft token
今晚返去打先希望reward賺到30萬

我呢隻驚最大樂趣係抽pack 次次都邊屌邊揀pack

有幾隻86up已經好好 500k 就難d

上半年都會屌
而家麻木哂

當然都係照揀pack嘅
有walkout有得叫下先

btw, 請教下戰術問題，打4222有時應該都會有手足覺得兩隻cam太似翼而又冇得set佢cut in, 所以我試咗幾場424 (貪佢有得set cut in)，但問題係424兩個cm推得好前，set stay back當防中都會湧到差唔多禁區頂，比人打反擊就gg，而家諗緊442(2)，咁就可以留返兩個cdm同埋LM RM可以set cut in，唯一係位置後返啲，咁係咪最好嘅解方法

今晚會唔會難搵
又obj 又wl

一日都得 拎張信用卡出黎錢換錢

實搵到嘅，d對手應該仲會廢d添

一日都太長，一個鐘就得

4222嗰2隻其實係當翼咁打架啦
唔洗特別set d咩，最多set埋壓入禁區，其他default就得

4222打既就係兩隻CAM似翼
可以快放 又同前面兩隻ST易有連繫
有人可以比波好過自己係咁扭同跑上去
442其實係好好攻 但係對CM要求好高
兩隻翼都要SET埋回防

得6包50k同4包100k
希望中到隻過500k嘅生日卡

我之前都係咁 星期六日晚打完wl就打draft

4222打快攻好撚爽前面4隻齊齊上

因為我skill move練極都唔太順手，反而會想兩邊翼(CAM)自動波向禁區內走，但4222多數向K角位至底線走

咁我返去試下先，波叔同toty馬細打雙cm正路都勝任

4包100k

完全唔sm唔扭波可以用咩戰術，陣型？

41212 2彈彈波撞射

真係幾好攻既 不過我好少用
呢排想試下352

夠啦 比馬些路上去攻
波叔企後面守波應該都幾好用

4321，好似踢3個前鋒咁淫亂走位，不過前面入幾多後面失返幾多

4222想有得set翼cut in咪轉442（2）

其實4231都得

我愛MM

隻bday vvd好撚勁抽中試玩7chem打cb好撚快

或者試下打41212 wide?
生日包同朗打st
Ibra cam
Neymar + 細佬/cancel佬打rm
咁樣呢？

toty varane動作快d跳得高d，同埋要撞起嚟個力量大過moment blanc，有時blanc撞唔走人哋粒波。

綜合意見之後442好似值得一試

我用開靈活型

呢兩個真係就算set stay back都會自動波標上去，好就好在佢哋好似以前英軍雙特咁，其中一個見另一個上就會自己留返低

其實我用落唔覺得同普金好大分別

卡面嘅野 真係情意結

如果呢個陣唔要Allan,做一隻SBC icon中場應該揀邊隻?

crazy
今個星期仲要mm d包閪到無人有

無啦啦又出返icon sbc 幾時先有得賺錢

幾錢budget?

咁其他位afford得到嘅都冇乜可以點up唔計普巴都係得返屁馬
隻普金屁馬用咗就嚟成千場lu

4222試過用過好難用，中間完全冇人做駁腳，請問應該點set先好啲架，Sam gor

計埋untrade肥料 應該可以做隻ard 140萬

換96牙朗定upgrade ddg 同橙sandro 好d？我仲有隻橙福喺倉搏再升未賣

金銀包中 不過今個星期MM 4格都好平做到 用咗一堆銅銀卡做

牙朗啦

今集mm普遍都好平...但未中過好野囉

sam gor skill move勁先用得掂

唔洗駁腳 屈sm入禁區的

試下先 換咗福之後不停換陣去就佢

係，玩完一次唔想再玩呢個陣，打到懷疑人生

3 CM
換個做cdm都好丫

絕對同意要識skill move
唔識就4-2-3-1

呢句真，cdm要有一隻可以轉守為攻，即係都需要突破，兩隻cam更加需要識sm去過人再起腳，如果唔係接到波喺底線就變咗死局，如果對比自己弱嘅對手都算好用，但對手愈來愈強嘅時候就會變瘋狂斷纜全場捱打

唔係啦，有一個cdm的

其實我10月開始用，用咗咁耐都唔覺會有你地所講冇人傳嘅情況出現
好容易就可以傳到空位，雙前鋒又可以互彈
所以我都唔知點解。。

因為你每一步都skill move緊，拍你嘅球員都已經比你過晒

不過覺得唔啱用就唔好用啦，轉返4231
最緊要啱自己

我冇sam哥咁勁
不過我用4222都算用得順手
通常都係cam同st打one two cut入去就low driven
或者cdm後上駁腳

你技術夠未易拉到空位
4222一定係高手向
一定要上腳先打到
相反一心急少少 前鋒未現位就傳 9成過唔到半場

炒埋呢個月係咪應該訓身買勁卡，市場越來越少人玩，爆上機會少好多？
Youtuber 好多鬼頭話end game了

經過琴日大家幫手終於整到blanc

不過去到今時今日我仲有半隊普金

本身ut玩開4231
靠cam妹妹下拉空位
一玩4222就送唔到個波上去
翼搵唔到人交

賣coin之後打season練4222
發覺易過ut好多
輕鬆拉到空位
好似都係技術問題

跌到fifa20
d coin擺黎最終都冇用

咁你d普金都係top嘅

想有兩個前鋒既陣一係就41212(2) or 4222
41212(2) 兩邊會瘋狂失位比人打反擊打爆
4222 感覺上平衡d

想問呢隻用黎打st 得唔得

隻嘉年華尼馬斷哂市

我用4222同4231都成日但只可以喺禁區邊扭一面圍住搓但攻唔入 係咪要較多d人入禁區？

當佢古烈治

41212最易搵到人交
4222如果純彈好難上到手
要識sm同調節節奏

見到ea 一連串行動都知活躍玩家插水式跌緊

又重整dr 分。又extend wl 登記時間

而家高峰期個market 都係3,4百萬件貨

之前一派彩成千萬件貨係market

96係咪比普金靈活d？

係咪姐係全能

但你唔會用古烈治打st架

靈活我就覺得兩隻手感差唔多 但係頭鎚明顯勁咗好多 打draft用佢燒味勁到傻 4場差唔多入10粒頭鎚 仲要我平時用開矮仔前場冇玩開燒味

嗰期少人中加今日wl用家hold貨姐，情況同toty尼馬一樣，啲人玩厭就會放返出嚟套現換卡，我而家望一望都彈返4隻出嚟

幾隻game 未玩，ace combat, sekiro, 隻狼
放埋貨，訓身買勁卡就算了
WL league 咁耐都係陪打，rival D6, 30場8-11勝, 鑊鑊鉛鳩我

砌隻moment blanc打CDM有無得諗
85 blanc好似開始唔夠力

換生日Meunier

唔玩咁不如放coin

就係諗住meunier加moment blanc

60 vision 73 dribbling 打唔到中場喇

有咩game係玩足一年課足一年
仲要個個weekend磨十幾個鐘

拍baby blanc 打CDM 既話 呢隻如何？

普巴好過佢？

可以打st 但st位一定大把人平過佢又勁過佢..

8-11win 應該唔關鉛事啦...

正正常常點鳩打都有14win

E3有回報
尋日成日唔得閒 今朝先抽

我覺得，CB盧卡古做嚟做SuperSub，入場照打前鋒不過Set回防，Lead 緊一球嗰陣咁做應該佢幫到好多防守

同埋我都算多係Ut po留言
唔算who啦掛

前個星期打完28場wl 11勝跟住轉玩dr幾場就直上D4，我都唔敢講話比ea做

要打前鋒用89算啦

循例
who?

講真，成日覺得即開都冇好嘢，但偏偏忍唔住手

俾左正評

順境個陣都係EA幫緊
好似係

鬧交巴打

見佢平平地，防守數值唔差，領先緊想守，我都會將費明奴呢啲有一定防守數值嘅球員打後一格Set 回防，幫到好多

我見到有正皮都嚇親

呢個真 之前即抽紅卡全垃圾

照who

跟著應該係儲卡整icon中場
無曬錢依家賣緊啲球員合約

same,我尋日都係紅卡中世3

我就轉左，好撚勁

有追post 有比負皮
巴打咩rank

個個week金3收皮

Flash back 前鋒黎講 伊巴係咪最好用？

屌 g3都有 咁就真係要負皮

所以我唔認為會有場場迫害論，老實講都係55波姐

ibra torres villa 各有唔同玩法 好難話係咪最好
睇手感

肯定係ibra 最大路最好用

要中就會中,我之前上金1,金2,咪又係全垃圾,真係第一張用得過入到隊

係
不過我覺得唔係睇一場場
係睇時段
有時候連輸 quit一quit返黎隊波又正常返
一係就撞完啲外掛大陸仔

仲未有超過30萬嘅紅卡
而家無一隻入到隊

對我黎講 ibra太高加速唔夠快雖然佢射到波入7 8成

但villa torres就相反 入攝同小範圍控球好

個個禮拜打足 差既都金2 其他通常金1
淨係中過第一張紅卡kane
其他都未試過高過86

我入到隊得Ban爺一隻
仲要個期totw係蜀中無大將

伊巴同廢托可以屈高
模組大舊
FINISIHING又勁
VILLA就要扭多少少起腳

ibra係屈高極緻 屈埋角球
torres生波衝頂幾好

利申用緊綜合體普金C朗

Falcao > ibra > villa
成日對面伊巴欺凌 忍唔住雪咗佢
最強superub 花膠

花膠一早祭左

花膠我淨係用左黎做SBC
無人連到佢
IBRA 7CHEM都算易連
除左跑得慢都幾好用
VILLA都無做到

之前差極都有金1
呢幾個月都係e3 up
中過alba lukaku lala
之後就沒有了

咁撚慢，用torres好過啦

伊巴真係個頭玩晒，角球窄角度都頂晒，有5* SM，唔算好扭但啲動作夠用。

費托真係好平均，打反擊比長直線佢追波可以放狗，單刀無失過咁滯，頭又頂得下，但真係唔好預佢打陣地扭嚟扭去，傳、扭廢托都係屎嚟

最重要係龍門球斬比佢8成頂到 對於極少開短龍門球既我好重要

我無精神打
每個星期五晚都要睇醫生
星期六全日唔係屋企
星期日要打曬30

我都係星期日一晚打哂
最多星期六打幾場

用左50k加untrade做完moment blanc 抽pack中左87利龍
原來我都有好多untrade下
今晚可以試

係，但隻CAM 拎得好唔好就後話啦
試過打SIF 沙拿同普金牙古路雙前，一球都頂唔到

想問下生忌咭係而家放好
定等out pack之後先放?

未屌過嘅處理out pack 後放都幾搶手，開咗苞就是鳩旦啦

用左好多唔用嘅untrade
lucas savic tah 果啲

要好集中打先得
我team嘢中場太慢

我都試過1001 唔開post 得罪所有人
點解我仲未中好野

Again

oh 貪得意撚左2下

祭唔祭Raul 做blanc 好
成個倉得呢張icon 可有可無

所以好討厭 成日無啦啦無移龍輸個角球近柱比佢

以後都唔會用咪祭

通常龍門球斬去Lb Rb

驚後悔咪用coin直接買左babyicon去祭

高波呢D無得講架
係LOCK中佢無LOCK你就玩完
你跑埋去都唔會比你頂

個比賽要玩返健康射個patch

生日 MEUNIER 中場中拍kante
MEUNIER 食engine

唔逼cb就地波俾cb
封我cb就高波俾rb/lb
試過有d人封哂cb同LRB
咁就高波直接俾墮後既cdm
未試過連cdm都封埋

下，可以自己揀Patch玩架咩

佢冇上網，冇更新到
d陣容都係
依家成班喺度屌緊，sony shing嗰d

要玩返健康射真係好撚on9都唔知幾耐冇出過

第一次中特別卡

我自己鍾意肥朗

who

who x2

如果係打cam既話，性價比點？

86lala?

91普巴食hunter打唔打到CAM?

有無巴打試過RM 馬細路
拎佢黎打翼感覺點?
定係比佢打返防中/閘?

有無生忌渣古食評
賣緊卡 就快夠錢砌

點解blanc 同雷c唔調轉 雖然chem一樣都係強逼症見到好唔舒服

用緊
好撚柒勁
我用嚟打lam

有冇hybird meuier陣參考

屌你琴日先底價放咗幾隻高rate if肥料

因為兩邊連埋對閘係對望緊

姐係比返順足佢打LAM 射波呢樣野都OK?
其實我係純粹見佢射波既finishing唔太高而諗比佢打翼定防中

點解86無半身

我都係朗隊係隊中精神支柱

食marksman，射波大大力，扭得傳得射得
放心

因為咁所以我都仲用緊佢張84

Who?
我都who到攰
到我中未

用盡身家up包皮/屁馬/簡 上if邊個好啲

呢3張揀就一定包皮先

[無惡意] 生忌渣古都要賣左咭先夠錢砌的話
最好唔好砌 放前放後都一定有更好選擇

拎黎打防中

之前都經常有留言
不過呢排少左
巴打下個到你架

唔該巴打

我想咁整

綠線要psg 求其一個隊友唔少得
跟住搵比利時人，睇下想夾咩league
lkk 都得架

想問問生日沙拿打唔打到lb
食sentinel

想問埋blanc同包皮食咩chem好

企開D啦屌你老母

Lukaku CB tackle唔得之外
其實撞開人都幾好用

橙

its a penalty

腳短 瘦 矮 點打

拿來做防守形前鋒，領先緊換入來守

打防中/cm有無得諗

有冇人用緊呢隻lb 我用完sandro mendy 都係呢隻最好用
張neymar個卡面真係好靚 為左佢 都唔upgrade vieira 雖然有d on9

有冇人記得上次做babyicon sbc
駛唔駛用IF?

可以撚吓96屁馬同埋3chem 99比利

hybird到不似人型

後備入黎啦?

我d 87 89 IF
D 90 肥料卡都上上地

我連draft都可以抽到不似人形

佢3chem都應該屈機啦
何況換走咗佢其他人會唔夠chem

我係諗緊用full chem艾達偉列特 定係 8chem vvd.

咁無計了 牙朗10CHEM到
你呢隊非常豪華

VVD 後備入替 甘佩比得唔得?

都ok我入場仲會即刻包皮換走dybala
lozano/anderson super sub

留個位比丁力啦
尾段sub-in又係跑贏哂

試4場睇下艾達維列特 好無用
比少少食評麻煩SAMGOR

都好

渣古食咩chem好hbd版

sam gor可唔可以show多次你個陣比我
我諗緊點連好

有冇毛盟謝四食評

有無用過其他Version?

你連個名都改到差唔多 果然係fans

之前一路見人抄sam gor 4222 點set點set 都覺搞笑

無skill move 底正路唔會撚得掂4222

係，嘗試過，真係撚唔掂，當你打開防反，都係接應長傳就R2到尾射波，轉4222就算比個控球權你都係亂鳩咁嚟

個陣見好多人跟
自己試左幾場後 即刻用翻4231
4222自己完全搞唔掂

其實呢
我就用左呢個名好耐既
本身係諗緊點擺細路入隊先問一問sam gor姐
OK?

啱啱打完一場，不過不失
96屁馬勁到痴線，比利都係
不過我一如意往都係唔識用牙朗d波靠哂屁馬比利包皮lozano入

都係hunter hawk呢d
其實又係唔抵做

我都記得
Sam gor未出名之前你一直都係呢個名

我依家係咁

4222 要skill move 底

442 直頭要個陣夠屈 cm 要求好高

4231 41212 最入門 EA幫下識彈下14w 基本

4222對玩家同卡要求都高好多
冇太多時間俾你唸下一步

$150個比賽用50inch 電視打真係世界級

未用過 之前d post 都係話慢同鈍 不過幾有愛想試

如果各位自己自問反應唔快
用4321 41212 會係比較好既選擇
4222唔識用係可以輸到仆街

呢個真好似仲話唔update patch

時間我覺得反而多 主要睇你急唔急 會唔會下下一諗就諗尻彈先 唔係既話分工好清晰

感覺穩唔穩陣? 企位 , 走位
頂波 , 力量 , 身位 , 彈跳?

一齊fb炸下佢地啦 收錢已經on9 仲要又唔係live team 鏡頭又default 又大電視大

meunier會唔會好鈍?用緊sif pogba 諗緊轉唔轉好

所以我咪話對玩家要求高

用左二十萬買totw砌
砌完啲包開哂垃圾
好想快啲做完嘢返屋企試

尋晚用過唔覺得頓，身位，防守都好好

反映左 唔知佢地電視可能sponsor
不過個搞手感覺唔熟fifa

張相真係好on9
Baby果張

其實馬甸尼衰乜
今年少左咁多人用

今日就係研究緊442，入場打算咁打

係... 就算今日UPDATE 左個APP 都係SHOW唔到MOMENT版

gervinho 同naldo應該食咩chem好

呢排同巴打玩得fdly多先醒覺自己真係老啦，啲反應真係唔及班後生快

moment blanc食咩chem好

完全唔鈍

其實真心覺得隻game好大部份係打muscle remember 反應佔少數 例如靈光一閃果種

普普通通

唔理who左先

有時係防守嗰陣對眼睇到對方有人走位，想轉人封位，但隻手明顯慢一拍

波叔442 難少少 4222 似合適d

多唔多人做左Doumbia?
屌你老味 撚左佢2場 好撚勁
2場入左3球

而家既普金朗係勁鈍 完全用唔到
玩靈活好玩好多 同埋如果朗同伊巴 伊巴感覺仲好用

有d想入啱啱 outpack 嗰隻法國81 RB if, 好似靚國籍，仲要幾平下而家，唔知巴打們有乜意見?

香港人搞個比賽都咁撚on9

健康射已經一改再改，如果係最起初FIFA 19個版本，應該一綠燈就入

依家用慣咗st包/91包
用返隻普金包皮都覺得差好遠

香港搞比賽算數啦 任何一個亞洲國家地區搞都一定好過香港

我all in玩緊藍包皮 直頭痴撚線
連平時無既頭都入勁多

係fans就冇問題
唔係嘅我怕你做完個sbc都想qs

91普巴食咩chem好?

佩列錫好勁WO..
打ST又得 打CAM又得
仲要又頂到波
初初仲諗勁耐整唔整

邊到有個比賽D消息update??
幫FD問

仲有冇邊隻用落個feel好似st包皮同hl福覺得哩兩隻同尼馬都好啱自己用 想換走埋牙朗換哩type

紫福食乜chem好

今朝就係因為話4222開始撚唔掂先想轉下

8 chem fs mendy 定係 10 chem LB salah好？

有冇巴打用過91古華特？
有冇食評？

我覺得幾好用 打b2b
綠燈大大力
都唔算好頓 好過89 91好多

過得去啦
係伊巴會塞車
我嘛嘛地伊巴

睇落93 94夏神唔錯，利申返未用過

4222 cam要翼鋒能力

Lukaku cb食咩chem好

on9 ea 93世三個陣又唔撚整半身相 卡面撚即刻唔想用

啱啱睇完boras上個wl條片，想玩返4231 學下佢排陣，前伊巴( 不過佢前係真朗)，左包皮，中尼馬，右朗，或者之後買隻hero福仔，前朗 右福

伊巴頓都唔係問題
最大問題係唔肯郁
勁似真人 係度等波到

鬼叫世三喺車仔鳩踢咩

我用咗咁耐又冇咁嘅感覺，不過都係人夾人嘅

入場 4222?
想年生日包 值唔值個價 對俾90

包皮 尼馬其實肯定勝任，只係對手愈來愈勁sm唔純熟真係用得好吃力

用過93世三
快係快，但唔知點解用唔掂佢踢翼，用落都係冇普金屁馬踢左翼咁靈活，踢攻中先好D
但後尾都係放棄左佢

紫福食marksman定係sniper

真係唔岩我用
儲緊錢用蘇狗換佢

4勝得d閪pack

係呀4222
生日包就射波明顯再勁咗，粒波再痴腳d
其他都冇乜太大分別

有無巴打有91古華特食評？

食shadow同anchor 一樣defending 爆哂
點解唔食anchor 加啲physical?

屌你難walkout中得隻theo

求意見

前場4個: 金朗, IF Messi, Toty bale, Nedved

4231 同4222 你地會點排？

正路都係朗打最前？

Cdm 係年簡同rijkaard

隻potm好撚勁 開驚用到依家

速緊要好多
唔計bday嗰d閘變中堅
全驚中堅得馬隊同toty varane係食anchor
其他都食shadow就得

垃圾draft浪費時間

唔計怕斷氣就左尼維特，中美斯，右巴爾，另類啲我會試前巴爾，左朗 中尼維特 右美斯

全勝有咩pack？上次輸決賽

唔定嘅，都係睇運
我淨係得2個垃圾pack，最高82

照計icon應該唔會轉模組架喎

前面好頓咁

買左meunier 今晚番去試下先

我宜家右菇轉人都經常fail

點hybrid meunier先連到10Chen

89blanc 換toty varane算唔算upgrade?
定拎舊錢up其他位好d?

食shadow 92 速
食anchor 得85速
已經分別好大了

marksman

最新個陣，大家覺得8chem迪基亞定10chem Alisson 好

anderson換做屁馬
meunier擺去左邊

連送咩pack都係ramdom

exact7ly

入場轉左cam就冇呢個問題
好扭到癲 點都唔跌

唔洗轉陣？

呢隻垃圾game夠膽死draft 4 win出兩個premium gold player同一個premium gold嫁

講起4222就好笑
之前我唔夠錢買返包皮尼馬

用 94 reus 88if werner prime butra c7 打4222前面四隻
WL贏係贏到不過辛苦到仆街
得2隻sm過4*

cls, 上幾集好似都冇咁閪

聖誕雲安好好用呀 但我都諗住用7 chem ff mendy頂佢

場場對面攔截次數都廿幾次
玩到好辛苦 係咁比人拍 sm又過唔到
係咪應該玩彈彈波慢慢搵機會算

睇人打次次都開兩個rare gold同兩個premium gold player

梗係算upgrade喇

記得之前望過d獎勵都好似有十個八個組合
最閪的話pack value約莫好似係55~60k左右

我係1個黃金組合包 + 1個稀有球員組合包

原來出左vidal flash back miss左

幾多日冇玩

前日完左

要啦，應該一定要屁馬包皮夾住。

有50k pack算好嫁啦

一個50k pack算係咁啦喎

你仲有玩咩

彈彈波又點樣慢慢搵
攔截數咁多 證明你太易比人睇穿

食錯deadeye

雲安定細路好?

4m budget
你地會揀all in落toty包皮+用番untrade socrates
定係7chem bday包皮+baby pele

其實自己順手就得，睇下自己覺得張卡欠d咩，去futbin check下邊個chemistry做到嗰個效果。

諗緊朗食engine 放LCAM, nedved cam, bale rcam, Messi st 貪朗bale 可以互斬，但驚Messi st 唔夠撞

Messi 打l/rcam 成日隱形...

CB轉toty vvd

之前係Ben yeah ，而家想試下新野玩朗入隊

硬係覺得差啲dribbling 同physicality 不過驚唔食deadeye 射波會好廢

十日左右

有玩 hea玩 得閒打幾場咁

整左德甲 potm 幾抵玩

多謝EA

深潛

攪手想比大家懷舊一下

有冇人知點解依樣咁貴

搞手為求打個和

你而家隊波係點

icon CB邊隻最正
1M筆直

prime rio
或者整moment blanc

一嬴幾場 即刻中晒鉛

正常

講起draft 邊個陣最易連到chem

87同88福會唔會差好遠

我有30幾萬 賣埋有50萬左右

隻88馬圖斯好似岩岩好50幾萬
要夾埋chem除左佢我都諗唔到仲有邊隻CB岩打CDM

prime rio over筆
唔想咁大舊錢砸住
prime blnac如何

sorry quote錯

JM9

隻88馬圖斯好似岩岩好50幾萬
or CB列卡特40幾萬
唔使full chem有CB Witsel?

88加最多係passing，當然差價仲包咗升數值機會。

用91blanc打防中會唔會仲好😂之前用開85果隻都唔差

有冇人試過Birthday meunier 入埸打左閘

想問7/8chem ddg夠唔夠做?

再講多次
除左85blanc之外
其他version既白蘭斯都係中堅料

好似有巴打話唔得

傳波太差，又慢

中堅睇企位多，唔係咁易比人爆luck既

我係 食shadow 閘位閘得好都唔會話比跑狗放嘅 腳長大份一對一都ok

兩隻都用過 而家用緊hl 覺得hl勁好撚柒多

不過點都放中路好d嘅我諗 至少大路正常都係

拍福仔打ST, if/hl son會唔會好用過ucl ben爺

睇打法啦 Ben 5星腳又靈活 son就有d身位應該易上手d

咁樣仲好 馬體果隻拍雲迪克打中堅 但怕中場好矮

唉 屌 都唔知行緊咩垃圾運
場場都係我入波先 之後去到90分鐘就會比人頭槌迫和 然後加時/十二碼輸埋

meunier防守上可唔可以取代88 vieira

唔得啦

不過都好撚勁

已經夠公廁 唔駛再吹奏

金章安同 88 felipe Anderson 大家會點簡

本週公廁排行榜

1) moment blanc
2) meunier

bday馬細呢

如果有POTM VVD 同雷斯
做左BLANC 應該換邊隻？

放Ps4 coin 包埋卡價
有意請Pm 價錢可以傾 視乎買幾多
有現貨

3 cab

Cb

不想

或都luiz side back 7 chem

比我會blanc 搭luiz

其實有哩兩個唔應該做blanc

除非打3 cb 或好有錢

係囉 potm vvd都唔係廢呀
見好多人都問有fb luiz+potm vvd洗唔洗做blanc

未開始打
不過預計到會撞好多

同我一樣
見隻blanc平諗住做
不過都係唔知換走邊隻好
磨到依家都未做

笑死我

正路就換potm vvd 走 始終轉身慢過blanc luiz

D3 DR暫時唔係好見到Meunier

其實我揸大簡moment + luiz 都諗緊好無推大簡去side back 打stay back

想請教咁多位巴打，生日金章安食咩Chem 好
另外呢度有無巴打用開carniball Hulk 好似幾鈍下

英超右翼除咗salah同bday son
係咪得返bday美羊

利申用緊otw mahrez

hulk模組咁大舊，唔鈍就假

生日安仔答你唔到
hulk可以食hawk
好撞得同射得
千祈唔好比複雜野佢做
比佢係咁向前跑就得

大簡打rb 應該幾勁
起碼跳得夠高

應該未至於 公廁既唔係個個撚sm

otw mahrez好勁wor
睇你咩打法啦
salah比人撞一撞就跌 廢撚到
bday son又太貴
mahrez算性價比幾好

想收1m coins $4/10k

係，當初對佢有愛先做任換佢返黎
不過用落真係麻麻

唔該巴打 等我試下先
而家我都係前面搭隻92屁馬餵波比佢

我個陣用黎打st
佢強個樣野係模組大舊同99strength

我玩咁耐好少CB會有MVP，moment blanc竟然攞咗
再睇返數據原來一10/10攔截

開game用佢張84if
幾好用喎 大隻 唔慢 同埋唔鈍喎

小弟整左個Channel紀錄左開GAME以嚟開PACK中過啲乜,想知抽PACK有幾伏就禁入嚟睇吓訂閱
以下段片係個小回顧

係，遲d應該會實行
而家hybrid 到四大聯賽齊晒要有side back perfect link

扭波真心唔差嘅
但長遠其實要換 冇咗健康射佢都冇乜作為

食engine
長㩒l1

咁都伏

Btw 成條片課左幾多？

正評俾左你有心整片

多謝巴打
其實無計到課左幾多,係呢條片剪番啲好嘢出嚟
可以睇下其他片就知抽PACK有幾伏,另外Weekend League同Division Rivals Rewards都有拍低,大家都可以睇睇

岩岩engine toty Silva 轉咗masters Bday 安

懷念拖華靈活左腳 但安好鬼快

好似有middle icon sbc 我覺得仲會升多少少
但你係totw 定普金可能仲會有totw sbc

成晚都away
得個讓字

生日willian 好好扭 手感勁似hazard

普金84,85 本身留黎自用做icon sbc, 諗諗下就算真係出朗癲，都可以等肥料平番先做，賺左先

我放咗

sif pogba好撚勁

等到0115 to 0130 到放應該會最高價

推波比較離腳算係缺點

有point一於咁做

今晚轉weekly obj 係咪應該仲有3隻birthday卡？

好

YES

支持巴打

嘩 又黎
好痛苦

多謝巴打連登有愛

慳好多呀SBC有時有D都可以落場踢架 好似果隻泰利斯卡 打防中都幾好

我個隻好廢 對夏神冇得比

有無人覺得 前後果招 hxxxx to hxxxx 唔識串難出咗

bday coutinho 真係好好撚
不過擺cam佢h/h wr 86 stamina唔夠用
擺上st set 假9會唔會好啲?

Delay 你先覺難出咗者，或者出完無反應，戇鳩server係咁，前後可以有幾難

出完無反應我都唔明點解

係咪禁左方向制

無錯 平時都咁出
唔知係咪delay
岩岩換咗router
但明明網速快咗

點解場場啲人都好似唔識走位 勁生硬
係咁輸了

難出咗就唔會 不過冇反應我都試過 個人企咗係到
不過我覺得係手制問題多 就好似有時十二碼揀咗方向都仲射中間

仲有點樣先可以減低接波個種生硬？

今晚應該出middle icon sbc? Middle 用得嘅其實都唔太多

估計要500k賭一次，得幾隻神獸用得，不了

上次baby都成40萬，今次點可能會50萬一次

但50萬賭一次都嫌多

打閘其實係咪細佬好用啲，又平啲

細佬跳唔起呀 佢jumping好似好低

86氣算好啦

反應好慢 得70

睇你想要跑贏定要頂贏，大佬都唔見得頂波殺晒。

打閘會好過打cb

原來有咁嘅意義
hold到out of pack賣左佢算

玩draft有moment viera best 年馬年包玩

終於明白人地手持e堆卡係咩感覺

集思廣益
想問原本cdm係kante+baby blanc
中堅tif vvd+rio
依家想賣blanc同vvd
轉meunier+kante打cdm
中堅rio搭moment blanc好唔好？

平放Coins, 志在甩手 有意tg: makmelon

好正路

屌 EA幾時肯出隻勁嘅英超RB

轉啦

thanks bro

搞到想砌Lukaku 打lb

用過 其實唔差
快得黎夠撞
不過唔好預佢識自動波 要人手控比較好

輸到冇感覺了

星期五我建議打unrank果5-6場算了

輸到覺得輸先正常

meunier agility balance咁低都用到？

用落完全唔鈍
起馬有7x

有冇人如萬聖堆卡幾時轉？

星期五會難打d?

同baby blanc係咪差唔多 淨係講agility同balance方面

咁bb blanc會再靈活d輕身d
但靈活過普巴，同干sir差唔多

晏晝買左 好想快d番去試

真係好抵屌

打wl撞到全部爆機隊咩97包皮，細哨，真係玩到冇意思。

可以禁講 因為無論高低手都係一齊係同一個pool
星期日可能就少的高手 但就有sam哥

由於紅卡從未抽過有用既卡 所以岩岩買左hl lozano做supersub 勁到癲
想知有邊隻lw可以做supersub又抵用？感激

anderson?

super sub點解要分位

有冇人知
想玩下肥沙

i mean入場打lw

有冇再勁d

單比利

以前打我總係覺得星期五易d

12/4

岩岩比人生日meunier入左球 左腳都射得入

你不如講有幾多不直先

又一隻

上星期weekly obj係美法意
今個星期會唔會係英德西

禁係因為你random揾到的廢的既
今個禮拜就揾到硬野

Neymar 朗顛

toty同moment

想問下有咩攻中 前鋒推介 中間有簡迪 pogba
左右wing仲係金卡馬仔 丹比利
得40萬筆直

game play好慢。。。

40萬買兩隻？

唔知今晚in pack d生忌卡會唔會加碼好似之前UCL live咁

係

90 reus打sub好爽

Sif賓爺 st

moment best
等出moment ronaldinho
toty neymar
toty mbappe
呢幾隻打supersupersuper~~~~~ sub

好撚勁

Bday契仔安？kbd?

if福仔

普金kdb

thanks all
就係搵唔到ben爺本說明書先轉人

賓爺 傳扭射都得
無球走位又得
照道理唔洗說明書架喎

第一次打wl，攞住呢隊野同送分無分別

但窮撚又無錢砌隊

賓爺真係又平又勁

普金pogba定bday meunier好

我見過人用toty messi同moment matthaus打sub

中堅真係要汁汁

SAME
條友正選已經成隊TOTY+古烈+真朗
後備換MESSI仲以為係黑卡定乜，完場睇點知99 MESSI都要打後備

3分鐘紅牌＋12碼

85 IF定86 HL Lozano 做super sub 好？

兩張stat差少少但HL版貴好多

我都試過全普金打WL
EA總會送幾場俾我最後都有8-11勝

盡力打

85得啦 無錢既話

RB AZP

巴打中間停咗冇玩?
見你有scream koke 但係個陣又咁平

仆街打左兩場都feel到ea濃厚既惡意

見過 inter z 後備出嚟係toty messi

打兩次ramos都送12m

Back to the Future

幾日冇開ps4
一開就呢個畫面
有冇人知咩事

超級hea打，何況萬聖節哥基果時都唔難做

真係好無癮，頭先85分鐘重領先緊2比1，最尾都係要輸返玎12碼，反輸3比2

比人ban咗
係咪sd過msg屌9人

睇stats好似幾勁 巴打隊波唔算好差啦 輸過俾更加差嘅隊全普金隊嘢好似食咗春藥咁

其實86都夠錢嘅.....

不過同85差成10萬，STAT又唔係真係勁好多
所以問下
如果差唔遠就買85試試

師兄你防中都唔放？ 普金干sir都要掛

執下個中場同中堅，冇個守得，入幾多都唔夠輸

我試過report 人一次 之後冇啦

點REPORT?

開apps 整既

嘩 dr搵勁耐都冇人打，諗住試meunier

推

打5場wl頭4場先入後俾反cup3-4粒一模一樣，第5場反勝1-2，93分鐘俾人2-2再12碼撲出2球再俾人撲出3粒贏埋，唉真係打機想打爆部就係得fifa

做sbc食咗佢哋

好似d sb 左邊兩隊成日換老馬比利出黎

會打到心理唔平衡

80分鐘有冇較ultra defence

有冇巴打試過 點解決

Ching們
點解我過吾到 個周任伊巴

點解report人？同人嘈完？有冇鬧人？

雖然你未必刷得切，但都答埋你，係打線上單人，唔係sb

連登有愛

你打咩野mode先

你check你個登記電郵
如果你真係被bam佢應該會有封email俾你話你聽點解bam同bam幾耐
不過冇得上訴
你預咗你哩個psn短時間內冇得online玩

就係搵唔到呢下頭痕

見佢呢度話sbc

中文譯錯

btw, 補返先，吾你老母

唔好睇中文啦 中文不嬲都錯

摩迪=絕對主力，中場要靠佢逗住

用英文版

其實第1日開始已經講佢中文譯錯
係同另外2個1樣都係刷線上單人

唔覆喎
屌過人就抵死 無得搞
無就揾psn傾傾

呢個問題喺呢個post出現過起碼40次

新手咋我

啲人追下post好似會死咁

咁可能你send個email 去PlayStation 客服問
應該幫到你

但正常會有email send去你登記個電郵
會唔會去咗spam mail?

隻哥基得3星sm，打翼其實麻麻地，但為咗同陳7 link又無得換走

如果sub in就唔駛食，反正5chem
如果真係要正選就前hawk 後anchor，唔好嘥張hunter同shadow

EAismyAngel 你唔好當我on9 見到你走場

上次係點
加多咗幾隻落去？

作為車迷，逗住型中場真係難聽過粗口

認真，摩迪在呢隻game係高分低能，有愛就冇得講

好耐啦 都個半月前（棄驚到宜家）
個陣輸左俾條中亞仔應該
即刻report 佢
之後覆佢抵句「reported❤️」就冇lu
之後既日子都係同frd 打proclub

咁撚搶口做乜
上網睇緊個code 咩意思

冇啦啦做乜9 report人

罪人奴還好，naldo就真係唔好攞嚟用。

我見你都有隻88影帝 應該點都好過卡叔

naldo talisca hulk
巴西sbc87鐵三角

佢text 我先 見佢打左TRASHHHH
咁型咪report

你巴西膠嚟㗎喎

成個陣換左
而家變左疤狗

我真心屌你老母 第2場你入左 然後0-0走場

你補返佢話你垃圾呢句咁成件事就爭好遠啦

birthday son有冇食評？

諗緊代sif mahrez，又可以客串下st

所以咪話
仲要之後我賣哂隊棄驚 到宜家都成個月有多
之後專打proclub 宜家開驚見到真係r哂頭

試左meunier 食shadow
就咁用落靈活過pogba (唔計skillmove)
大隻 腳長 好撞得 可以遠射

依家係meunier 拍pogba, 不過我覺得拍kante 打雙防效果會好d

想問下點解打weekend league入場嗰陣睇唔到對面隊名

你想睇嚟做咩

住偉倫?

係睇唔到
show對方陣容嗰度先會睇到

咁點先有home win

刷home win嗰個係線上單人
wl係每個禮拜打rank架喎
2個mode嚟

你就想wl home win

但你打到pro club即係上到網，咁應該唔關個中亞仔事

呢個好笑，可以放下個po標題

唔好咁啦
我初打WL都問過哩啲新手問題

Home Win係打線上單場對戰用
要嚟刷啲最無聊嘅weekly objectives

EA再唔出奧燒卡就棄驚

我反而玩engine 想佢balance同agillity好D

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp
bm216......
Tkmdanny
Bm216722
NoLucK383
HuaCaHuaCaHuaCa
vgamevip131
kinkinchau
EaismyAngel

你繼續刷wl home win啦啦

好仆街

其實佢balance同agillity真係無乜嘢
好靈活 又撞得

課左幾多

我都想WL有home win

唔知今晚有邊個人

Ibarbo

Roberto

其實攔截個stat 係點計？
你地係禁圓圈去攔截人
定係L2 撞過去

我之前都咁諗食engine驚太鈍，買左隻本身食shadow 用左幾場 覺得比想像中好好多 食shadow都夠做 大推波仲要好快

會唔會轉夏令時間？

人地有錢啫 無罪既

星期日先轉

好似過埋呢幾日定呢個星期

原來星期日

仲以為今日

1001

push

未來熱準備好未？